操你媽的雞掰利物浦老二是不是長滿菜花啊?

是
然後你老母被利物浦菜花老二操死了

牛b 死了